「民意調查」 有冇人開始支持蒙面法？

：支持，快d 立法唔該
：反對蒙面法

投你老母

on9

投票有咩問題 ？

Why not

快啦

喺連登學人講民主